開發左4年既ff7 remake終於有新消息

最終幻想7》的複刻版已於昨日正式上線，不過已經讓玩家等待多年的《最終幻想7：重製版》卻遲遲不見新消息公佈，而近日，外媒爆料SE或將於4月舉行發布會，公佈《最終幻想7：重製版》的新情報。

根據近日爆料網站4cahn爆料的情報，SE將會在4月舉行一場特別發布會，屆時官方將公開《最終幻想7：重製版》最新情報，不過目前該消息尚未經過SE證實，玩家只能先耐心等待SE發布的官方通知。

《最終幻想7：重製版》自2015年在E3上公佈已過去了4年，然而目前為止至遊戲所公佈的情報還少得可憐，而且按照目前的進度來看，就算SE會在4月公佈新情報，距離遊戲的發售日應該還有非常長的時間

宣布改爲PS5遊戲

整10年

啲畫面由頸靚變 ps3 畫面

宣佈請到人負責開發了~

宣佈中止開發

宣佈由XXXX接手開發, 請大家繼續期待

我懷疑SE根本無乜整過 好似當年Final Fantasy Versus XIII 咁
話就話十年 但一直擺埋一邊做其他野 最尾出前一兩年先整件垃圾出黎

留名等睇SE將經典打落地獄

好過PS1了

我覺得佢係有整, 但乜都唔講
廢是又好似之前果隻咁搞左一堆野之後又重新黎過, 咁一開始就無消息就唔洗解釋
好似講過話戰鬥模式似FF15
可能睇到FF15咁樣又想del晒佢重黎
4月新消息宣佈: 預計要更加多既時間整

呢啲消息 咪同茶餐廳催單果陣個伙記應你「黎緊架啦」一樣
信佢就有味

似FFXV咁就大鳩鑊啦

算啦 都對SE間垃圾廠無期待

講真, 個戰鬥仲可以點整其實? 唔通玩返回合制?
FFXV最ON9係半成品, 出既時候只可以控一條友, 後尾先更新返4條友

FF啲project management出名垃圾
由FF12開始已經不停換人同轉發展方向
浪費極多時間，冇效率仲要低質素

玩完ff15唔會再信佢
控一條友都算
成個故仔去到水都之後爛晒
到呢一刻仲記得

咁落去外判畀Level 5仲好

ff7 remake既最新消息就係4月可能會有新消息

聖劍組.SAGA 組表示: 分小小資源過黎出新作就好

P5R咁

改名做FF16